有乜尷尬得過 打j咁岩比阿媽開門見到

啱啱我打J帶住耳機係間房到，乜都聽唔到。之後阿媽開門我都唔知，當我發現嗰時我啱啱射咗。之後同我老母對視左一眼 我老母就走左。
聽日點算好尷尬。應該點樣面對我老母😭

答佢 冇嘢做

抖下氣啫 好正常

你傻架？

屌 見到曬 仆街

冇嘢做

阿仔，啲精有啲稀，唔好打咁多啦

近親

老母想入黎幫你含 點知射左 渣架

打2條j

叫佢教返你兩度散手啦

渣ga

捽碟咁啱俾阿爸開門見到應該尷尬啲

屌緊閪比佢開門見到

我老母今朝見到我扮冇野🌚

用震棒直播嗰時俾細佬撞破

老頭睇完衝入廁所打丁

佢會用身體教你正確造愛方法

我以為係自己開post

鬼父

打J唔鎖門

唔通你想你阿媽同你講阿仔唔好打咁多j